[加速殖民] 移居香港或可保留內地身份！兩會重磅提案！

年兩會，全國政協委員、中國僑商聯合會常務副會長、香港嘉祥交通(亞洲)集團董事局主席姚志勝提出兩份提案。其中有一項是《允許合法取得香港永久性居民身份證內地人士保留內地身份證》，希望對合法取得香港永久性居民身份證的內地人士，允許其選擇保留內地身份證;對於因過去規定已放棄內地身份證的人士，可以申請補發。

在姚志勝看來，港澳台推動疫後重建，首先要依靠內地市場，加快融入粵港澳大灣區建設，是重要出路。以大灣區建設為平台，幫助港澳台僑年輕人更好融入國家發展大局，發展自己的人生事業，更適逢其時。

隨著國家經濟持續快速發展，港澳台僑青年到內地創業的意願越來越凸顯。目前內地一些地方已設立不同規模的港澳台僑青年創業示範區，進行了有益的探索。姚志勝建議在此基礎上，通過中央粵港澳大灣區建設協調機制進行統籌，由港澳辦、國台辦、國僑辦具體推動在大灣區珠三角城市建立具有相當規模、設施配套完善的“港澳台僑青年創業園區”，匯集兩岸四地及僑界資源，為港澳台僑青年創業提供支援，以產生示範效應。

姚志勝認為，將大灣區“港澳台僑青年創業園區”建成一個集工廠辦公區域、會議展覽中心、倉儲、物流、培訓、公寓、休閒、日常生活等完整設施於一身的創業園區，提供具有相當規模、制度完善、辦事程序簡便的營商環境，可以為港澳台僑青年提供良好的初創環境，使其安心在大灣區創業。

允許合法取得香港永久性居民身份證的內地人士保留內地身份證

姚志勝表示，如何通過加強香港市民與國家之間的實質性利益關聯，以帶動更多香港市民增加對國家的了解和認同，值得重視。香港現在有一大批通過多種方式合法取得香港永久性居民身份證的內地人士，包括持單程證來港家庭團聚，通過專才計劃、投資移民計劃、海外留學來港，香港讀書畢業留港，中資企業安排來港工作等各方面人士。

這些人士不僅數量多，約有100多萬，而且為香港社會作貢獻，基本上是「一國兩制」的堅定擁護者，是愛國愛港陣營的重要力量。然而，這些人士取得香港永久性居民身份證後申領進出內地的回鄉證，就必須註銷內地戶籍，放棄內地身份證。

這種規定帶來了兩方面的負面後果：一是切斷了這些人士與內地的實質性利益關係;二是很多人並不願意放棄內地身份證，甚至因此放棄本來可以取得的香港永久性居民身份證。這不利於壯大愛國愛港隊伍，不利於「一國兩制」方針的順利實施。姚志勝建議，對合法取得香港永久性居民身份證的內地人士，允許其選擇保留內地身份證;對於因過去規定已放棄內地身份證的人士，可以申請補發。

允許合法取得香港永久性居民身份證的內地人士保留內地身份證，讓他們可繼續以內地居民身份投資就業，並按規定享受社保、醫保及購房、子女教育等國民待遇。這是保留並加強這些人士與國家之間的實質性利益關聯。這類人士不僅數量多，而且還會不斷增加，有利於不斷壯大香港的愛國愛港力量。

我有都唔稀罕，雖然我都有BNO

香港本特區護照可以唔駛要了

即係而家加乜撚都得㗎啦？

唔係不嬲都做緊咩
啲雙非新移民乜乜柒柒

講完先醒起華為cfo孟孟周拎住3本特區護照，林鄭都未出嚟解釋

即係孟婆一早冇深圳户籍

點會冇
係唔知叫咩名姐

仲有大騙子郭浩云(郭文貴)都係揸特衰

加速滅港

好快調返轉要港人攞大陸身份證當歡樂卡用
加強兩地聯繫

再過多幾年張HKID到期換就自動phase out
齊齊用大陸身份證

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

首先你是中國人

佢唔係諗住比你
係方便佢d 殖民部隊，殖可攻退可回
鐘意就黎舐下香港福利

孟晚舟不嬲都係咁㗎啦
又有大陸護照又有特區護照

係兩邊護照都有啊
即係分分鐘又有大陸身分證又有回鄉卡都唔知佢想點

可以將全中國人塞入香港

十三億人好快有免費醫療

下一步肯撚定輸入外勞

台底做轉台面做咁解

你黃皮膚 黑頭髮 一世都係中國人 要做韭菜

中國女傭取代賓賓, 女顧主最驚

新疆化

佢咁樣即係迫美國否定埋特區護照

即係果d 本身冇黨員身份既普通殖民都會有特權

仲35+
人地投十四億票

可以做票了

一定要！
舉腳贊成
第日用嚟分邊啲係中國籍

香港人變做賓賓喳，懵炳

咁正？

524

你好似岩岩訓撚醒咁

樓價又升

希望美帝快啲取消所有香港特殊待遇

14億香港人

今時今日仲咁諗咁傻豬，人地每個行動都係滅絕港人，你估為你着想呀？

支那戶籍制好撚嚴
地方政府應該唔會肯
因為錢同福利問題

哦。。。搞港獨係米。點解係零零舍舍香港唔洗放棄原先戶藉

呢批將會係新香港嘅一等公民

但係佢地好本土主義
本身係個到人，佢都會攬返先
但係照理解，雙非未必適用
因為佢地由出世開始，從來冇支那户籍
有冇暗中比就唔知

唔同
依家係黎香港要放棄大陸戶口
所以啲高質人唔會想落黎
得啲垃圾湧落嚟

改左之後
鐘意落黎=有票
返上去又繼續拎到派錢果啲

Source?

以前有個地方官仔包幾奶重婚
有幾個化名幾個戶籍，唔同地方註冊都得啦

有國安法仲有冇興趣落黎先

好簡單ko佢，上大陸網話有「香港人」奶盡兩邊好處
13億vs百幾萬，輕易分化

高級殖民個d 暗中應該一直冇放棄
孟晚舟個d 點會洗佢放棄支那戶藉
呢個政策即係變成一般殖民都有特權
十三億人有香港身分證都似

嘩 屌

其實年年都有d古靈精怪嘅議案提出
結果又咪得個提字

加速殖民換血勇敢新香港

佢可以引入大量新香港人
最後投票又可以投返建制
香港無未來

中國豬點會唔制 完全同化前重有d油水

即係嚟到香港之後都要交中國稅，又一把回血劍

但咁樣同樣方便左佢地彈出彈入
同更加連同化

14億人 人人派一張香港身分證

有中國護照，又可以擁有特衰護照。
外國做左好事就話自己中國人，
做左衰野就話自己香港人。

14億張香港身份証可以免簽百幾個國家,有無咁著數呀

cls

港漂先係最噁心

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

站在街上的你請善用行走的文宣

姐係差不多取消埋移民政策 直接無關口任何支哪人都可以做香港人 申請就得

送都唔要，回血劍搵笨柒

Admin會否就國安法作出回應？

用嚟清洗，種票，....

佢地只要福利
同去新彊同西藏一樣

你搞錯佢意思

香港嘉祥交通(亞洲)集團。

清楚明白了 謝謝你們 代香港人謝謝你們

佢有咩業務？

洗咩咁辛苦，係每個香港人額頭烙個奴字咪得囉

到時有錢嗰班就移民
無錢移民就咪再返工交税
直接全民排公屋申請綜緩
走唔到就一齊食窮個政府算數

垃圾

取消香港身份證換哂大陸身份證仲簡單但唔做咁你明啦
整死香港都仲想拎香港個名做白手套真係物盡其用

香港人做雞嘅時候到了

落黎就排華🤟🤟🤟

大陸戶口唔值錢，無人要

十四億香港人，佢地自己都知大陸狗個名幾咁臭

完全複製西藏模式

我唔係好明佢個意義
對佢地來講有冇保留都係照可以批人落來

嘩屌咩 咁要個關口黎把撚咩

無限種票

最好全世界都取消埋本特衰嘅免簽

正呀
到時班大陸人申請到本特衰又係全世界都去唔到
落嚟買貴樓但啲資產同擺大陸一樣轉唔走

大陸人落黎無咁多顧慮
而家黎返工返學既已經多到西咁
遲啲真係度撚度都講蝗語

你太天真

應該係依家連放棄支那籍嘅成本都無埋？

留島不留人

香港身分證明明係佢哋班權貴專利
依家佢玩一人一張
真係唔知佢玩香港人定玩自己

全部塞落附件三

唔係㗎
佢哋有啲戶籍有社保每個月有錢收
同埋揸中國身份證喺佢哋地方做生意置業之類同香港身份證好似唔同限制

當14億人有香港身分證
你覺得仲會有百幾個國家免簽

口號嚟講

一國兩制 名存實亡
拒絕惡法 制裁中共

得唔得
簡單直接

有乜顧慮, 除左班上海北京人好PROUD OF自己戶籍之外
好多人都唔CARE

仲有13億人咁多, 大把人爭住黎

直接換血

再唔出嚟唔好話自己香港人

仲駛乜種
就算9月立法會35+
琼子都係可以搵保安趕走泛民閉門投票

以後建制慳返啲蛇齋餅糭錢
直接出糧請保安就得
班老嘢好慘無餅食

你p牌/分化撚/共諜/pr公司/鬼/呀sir

這些人士不僅數量多，約有100多萬，而且為香港社會作貢獻，基本上是「一國兩制」的堅定擁護者，是愛國愛港陣營的重要力量。

大撚把人落咗香港之後就唔妥你啦

中國50歲退休
普通人
落黎香港玩困難模式？

喺現時制度下
係唔會有廣州北京上海人會落黎做香港人

CNO

係咪為左吸收高級支那仔黎香港做準備??
同北佬班諗法係咪唔一致
北佬諗法係留人材係支那 唔係送人材黎香港WO
而家美帝西方封撚哂關口 係支那裡面個堆真係有料既支那仔肯定無處去
呢個法案係送黎益香港? 幫手以後搞港獨?
同埋支那班窮鬼新移民 班野黎香港拎福利咋
你比番戶籍既佢咪番鄉下 一個月搵一日落黎拎錢
佢鄉下地方政府仲要補貼番班野既支出
呢份提案想害香港定害支那

痴線全國都可以做香港人

事實上E家真係咁

佢地落黎即刻有公屋，乜柒綜援關愛基金幫手啦

cls 攬炒香港人

起碼多票過你先

不過正常人都唔會移民香港享受困難模式咁ON9
肯定係為特務開綠燈

整死香港人 外國都分唔到邊啲係香港人

拎完戶口咪返上去
之後都有電子離岸投票

香港人再唔生仔
啲票只會越溝越少

呢樣仲恐怖過國安法
而家係想全中國人都做香港人, 唔洗淡化香港人, 直接令所有選舉過程再無反對派
好撚絕

如果要做 公安部聽日就可以做
唔需要經人大

早幾年返回機制已經係例子

超唔同，本來二揀一好多上海北京都寧願要自己戶籍，買樓又方便咗，拎著數又方便咗

窮/鄉下有屋嗰班可能貪間公屋
上海北京有錢有學歷有車有樓嗰堆撚會落嚟逼咩
佢哋本身都好歧視我哋歧視嘅蝗
到時玩臭咗香港同本特衰
九龍站上蓋嗰堆一係留返喺原地
一係直接移民外國
第時周圍都啟晴村咁

十億中國人
只要有一千萬人排公屋拎綜緩
我想像唔到

咪姐係要香港 唔要港人
不嬲都係呢個方向

老老實實你地D閱讀理解係咪零分

呢項措施既前提係佢地已經拎左合法香港ID

有左香港ID已經代表隻支那豬會因為冇左戶籍而長駐香港
而家比番戶籍佢反而係誘因拉番隻支那豬上去 以後剩係得閒黎香港拎福利
而且北上廣深個堆人材係美帝封關之後更加願意黎香港

如果配額冇加 呢個法案分分鐘害番支那

之前有人分析過2025/30前拆關

大陸起碼有14億窮人喇

但生仔學殘體字匪語
你肯定仲想生？

全中國人都可以拎香港戶口
變相取消關口

緊係唔係為呢啲啦
好多係大陸仲有好多資產

全速殖民
準備中出一百連發香港

就係果班囉, 唔好忘記除左E班上海北京人之外仲有一大班垃圾

如果走唔到，但又想延續香港人血脈，真係只有生仔。香港人要有後代先可以對抗人口清洗。

佢意思係將香港人身份慢慢抹除

係呀, 放棄戶籍就冇埋資產
但係而家150都咁多契弟爭住落黎, 我就覺得佢保唔保留都冇分別
分別在於遲D會唔會放闊150

其實咁樣，我哋反而可以名正言順話『唔鐘意香港，就返番大陸啦。』為日後批鬥港奸， 作道德高地ge 準備。

配額先係重點
睇個款似想兜番堆駐港支那仔番去
剩係推呢兩條法案分分鐘害番支那
睇左成6頁冇一個閱讀理解正常

下一步， 要令佢哋有機會都唔敢嚟，自己彈番上大陸，清理低端人口。

天琦可以補領身份證了

你以為得150個單程證？
中國留學生全部都有資格拎香港身份證架
一年幾千人，讀書+工作滿7年就得

一定搞鳩班醫護 個個叫好， 班老細只係想要平價勞工 特別老人院個班冇人做 岩哂插針

事實就係支那諗到咩都可以即刻落實於香港人身上

民主

做香港人真係慘過做狗，高官子女就外國國籍，可憐仲有班藍絲撐

提提吓就係架啦

係香港住足7年思想都咁親共真係冇野好講
最驚都係E班友代表所謂"香港人"

全民文宣日 Share24號、27號同國安法嘅文宣出去呀

兩步share文宣
入去揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組

樓主幫手置頂得唔得

藥房金行表示歡迎

問題係同呢條法案有咩關係
呢條法案又冇幫佢地拎香港ID

佢地返大陸都照可以搞尻香港
我當香港變返以前咁, 佢地大可以特登返黎香港投票

係架
下次成個外匯扲左都得

支那豬投乜撚野票
佢地祖國傳統係只有投胎沒有投票

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

這些人士不僅數量多，約有100多萬，而且為香港社會作貢獻，基本上是「一國兩制」的堅定擁護者，是愛國愛港陣營的重要力量。然而，這些人士取得香港永久性居民身份證後申領進出內地的回鄉證，就必須註銷內地戶籍，放棄內地身份證。

明明就遊行好多新移民，明明就係唔撚中意你支那先落嚟支共係真係以為佢哋有沉默大多數嘅支持，唔係扮，連自己都畀啲五毛水軍水埋

[重開][行動post]524口號要有目的 要簡單直接

真係民族清洗

捉香港人翻去做外傭

滅蟲

高質素人才唔等於認同西方價值觀

未見過有支國人做過任何好事

對支共呢D疑心咁重既政權黎講
送人才過去係危機

香港人免簽證都冇撚埋

未嘗不可

對十幾年前cut户口落黎香港既移民
公平咩！！！！

下一步 比香港人申請中國身分證
申請的人佢可以瘋狂打壓

取消香港關係法

條id仲有人要？

屌鳩支那閪老母個濕鳩老母

到時香港就真係變成"部份暴徒"
唔叫你漢奸算好啦
仲批鬥港奸?

種票lor

姚志勝建議，對合法取得香港永久性居民身份證的內地人士，允許其選擇保留內地身份證;對於因過去規定已放棄內地身份證的人士，可以申請補發。

以後可以狂批身份証，到要投票就一車車送黎香港

👍

跟手即刻做埋選民

你有D錢，你想要咩戶籍咩名都得
識個人明明香港出世，但可以有支那戶籍同身分證，仲要係廿年前既事

source?

要退縮ge ， 無論如何都會死。 要反抗ge 仲有名正言順ge 理由。 你咁講，係想打從一開始就等死？

唔出奇

97後所有雙非投資移民都要DQ你夠膽移我哋去得再盡D唔好唔記得香港好多中資